許智峯, 譚文豪, 快D離開泛民啦好麻?

一日唔離開班廢物只會比泛民個名拖後腿
你兩個做到野/用心做, 呢一年大家冇可能睇唔到/有異議
繼續比班廢老/喜歡調和同支那妥協既名號下拉住既話只會阻礙真正屬於你地既前途

林卓廷都係, 係衰在有時講野鳩D(乜春嬴緊5:0), 但都有心做好議員.
唔好再留戀比劉慧卿加持既惡夢困住自己啦

班垃圾廢老泛民思想理應10年前反高鐵時就被拋棄
竟然都可以黎到2020仲有市場(不過係香港人自己揀)

問下班老廢物當年入中聯辦密室會談, 引起全城嘩然, 傾左個垃圾超級議員出黎, 比支那過左一棟都唔知仲以為自己做左件好有用既野
今日問佢地應該都仲係覺得自己當年冇錯

如果脫離左泛民去本土，啲票源會唔會變先？
本土素人嗰班die hard fans所有政治明星都不了，泛民fans見佢地反骨又不了
一個唔小心兩頭唔到岸係咪選下區議員出黎監察下啲狗咬人就任務完成先

你呢種咪大台思維
第一，始終要有人帶頭走出黎，呢班過氣舊年代嘅派系只係食老本食足廿年，對香港民主進程毫無作用，正如我上面講，根本10年前反高鐵失敗就應該摒棄呢班只係繼續拎住10萬月薪而毫無建樹嘅老人議員
第二，香港人就係鐘意自我意stereotype,點解唔係泛民建制就係本土?個世界政治光譜咁闊，係要塞哂所有人分三類?
2020多元政治仲玩綑綁式分類? 唔想被綑綁就叫做分化

我明你意思，即係對家建制/奶共就好團結，一個名單支持者全投保證夠票，反對派分咁多派系咁多參選就分薄票源
真係冇辦唔對呢種諗法嘅人講屌你老母。都痴撚線，即使又叫人含淚含撚投票，投撚埋班廢物繼續入去拎10萬月薪玩4年，每逢選舉市民一齊繼續含撚，含到2047吖嘛

點解唔係佢地接管泛民

agger 希望佢地可以令飯民進化

垃圾嘅嘢接黎有春用
被個傳統壓住搞改革，咁不如直接自己另起爐灶

屌睇咗頭半段正評咗
見到林卓庭已經收唔切

條垃圾算吧啦 仲記得佢搞到沙田區選差1席
做得太多on9野 根本唔係立會議員料

繼續希望囉
希望左廿年再繼續希望囉

人就係咁，喜歡煽情言詞，喜歡假希望，喜歡幻想。同佢講事實，講往蹟，好悶，唔感動，唔信，唔理

廿年事實證明泛民垃圾毫無作用，唔知你仲希望唔乜春

早就應該掉入垃圾桶嘅嘢就斯德哥爾摩唔捨得

咁對唔住
或者我對佢了解唔夠透徹

推

好多野, 唔係話純粹遲左, 而係機會過左, 呢一世都唔會再有
泛民呢廿年浪費左幾多個機會? 有D野過左就過左冇得救
我唔知而家香港仲有冇得救, 淨係睇到係泛民呢廿年做既事係何其垃圾, 做事唔去盡, 到喉唔到肺, 只求畫面靚, 不求最終實事係唔係做到

私人檢控次次都許智峯做

班好黨友仲叫佢唔好搞咁多野tim
阻住佢地繼續呃鳩香港人繼續10萬一個月

咁所以點解我真係鄭重呼籲佢退黨自保
個班垃圾都係打份工逗份糧, 野又做唔到, 呃足口年, 賠上香港前途

佢哋做到嘢同有心我絕對睇到
但係佢哋一日唔離開泛民
我一日都只會將佢哋同劉慧卿畫上等號
至少喺選舉層面一定先揀素人
冇得傾

o岩呀
佢地繼續留係度只會比泛民個臭朵累死

手足比民賤聯既人斬
睇下呢班泛民去撚晒邊度?
咁撚大粒子彈都唔識發大黎做?
你話佢地諗緊乜撚野?

泛民班人根本唔做野，扮工，無點出過力

Agger

郭榮鏗都係好議員嘅

泛民開記招屌柒民建聯未

唔會架喇
縮緊入佢老母個閪度

Tui

班飯民真係食屎大
咁多年黎佢地做到乜？
民賤聯都有為佢班死忠R下蛇齋餅
飯民就乜都做唔到！
要投票一係唔投
一係投到唔應該投既票
如果佢地做到野既一早35+啦！

每屆都有新噱頭叫你含撚都投比佢地
洗你腦話你聽你冇選擇架喇, 一定要投佢地
今年就玩35+, 慘得過香港始終係有咁多弱智繼續相信繼續乜撚"比多次機會佢地"
都痴撚線
不如比多個機會689, 比多個機會條柒婆好唔好?

接個頭咩
泛民係玩封建制度
班老屎忽唔受你玩你都唔洗旨立足

林卓廷都係, 係衰在有時講野鳩D(乜春嬴緊5:0)
睇到呢度笑撚左

屌sor9ry
係我柒

林卓廷𠝹到沙田輸咗一席俾斬人聯，
40/41

鬼離巢=離巢鬼
唔做泛民既鬼就唔撚係鬼?

真 洗撚痴住班垃圾

唔會喎
老實講我見到新嗰班區議員有啲真係完全贏咗之後冇做嘢都幾失望
我一定會選許智勇
同埋我覺得郭榮鏗都OK

咁你本身expect區議員會做到啲乜

屌 班黨友自己尸位素餐就好心唔好阻住人做野啦
冇講錯佢地架班死廢老淨係想一世留喺議席上面 最好永續社運
特別係件白頭佬 估唔到投完佢任期第一日就後悔

許智峰應該選唔到㗎啦，咁多位可以入佢
由搶手機到今日成日落前線咁多單嘢，告佢非法集結乜乜柒柒佢都唔使選

係後生果一代唔會expect區議員做啲乜
好多老人家真係需要區議員幫手

分化撚

我意思即係，你話區議員冇做嘢所以失望，咁你本身係expect區議員會做啲乜？而你又因為啲乜嘢而對你嗰區嘅區議員失望？
純粹想要事例而已

林卓庭根本老派泛民思維

胡志偉態度>林卓庭態度

至於我就點都唔會投民主黨

其實我本身係唔需要區議員服務嘅
但我身邊啲老人家例如點樣續特區護照啊填表啊呢啲都需要區議員幫手
同埋我最唔expect就係有啲區議員寫到明唔serve藍絲
我希望佢哋係可以將啲市民藍轉為黃
就算轉唔到黃
起碼都可以令到佢哋嘅fans幫手響立法會vote嗰位區議員支持嘅人(民主派）
但完全達唔到呢個目的

泛民老屎忽
泛民後生先似番啲樣

出完國安法靜撚到
除咗許智峯繼續勇武外又邊個敢
逼撚到大口狗又再濫用垃圾會保安

成班坐喺度口交有撚用？
你口交得嚟做到大外宣就話姐

泛民都係建制既一部份

如果泛民無咗議員嘅高薪，佢哋仲會唔會做？講到尾都要為自己嘅錢途/前途/仕途/後路諗啦

民主黨都吸咗香港人血咗耐要找數了

我地都好清楚咁多年理念

香港人係時候制裁民主黨

香港要嘅係新一班後生本土派

Agger 林卓廷次次都出去咁濟不過可能唔起眼

咁你有冇諗過同當區區議員講呢個問題
始終素人多未必下下都知自己應該做乜
既然你都有個方向嘅不妨同佢地講下
同埋得閒有人鞭下都係好事
始終人有惰性